不得不承認，iPhone 12 隻藍色真係好撚好 J ！

真係好靚好 elegant，次次都係俾 Apple lead 住走，可以預期未來一年好多廠都會抄 apple 出呢隻色

今次叫咩藍

之後未又係加返個套上去

以前就j新技術 呢家要j顏色

Navy Blue

去模型舖買罐油噴啦，J隻色

點解今次得五隻色

12 - Blue
12 Pro - Pacific Blue

pro嗰隻散仔藍
12嗰隻速龍藍

12隻藍靚過 12pro

麻麻

王祖藍

s20 fe咪有呢隻藍

廢老藍

依隻叫殯儀藍

塑膠機冇人留意114.114.114.114

畜龍藍

我都係睇埋實物先

警渣藍

雖然係支那野 但oneplus隻藍贏哂

其實12隻藍係咪比起12 Pro更加match AW S6隻藍

都係金銀灰正

其實我覺得隻奶油綠都幾好
女仔可能好鍾意

要貴多1200

買SE算

靚過apple
at least 睇圖係

隻奶油綠真心幾sharp
想要

pro隻藍色靚啲

Apple玻璃 Samsung膠

屌呢隻藍，唔想要黑狗色

用手機用到on99

無腦藍

質感差好遠喎 ，apple 果隻色透透地好正，s20 好膠

美國海軍藍🇺🇸

明明本民前隻色都係接近呢隻藍，上面班人真係上哂腦

J顏色。。。。

用開透明套

本民前收左皮
藍絲 + 831堆藍防暴 深入民心嘛

呢隻藍好似死人藍

出隻新顏色都算係創新突破
史無前例
apple只會出最成熟既技術

蘋果發明左藍色

水警藍黎

係
你估拎住啲色卡
去唔同廠到較色咁易?
噴出黎差1度都唔得啦
apple野都係買外觀
內在野就是但啦
最緊要拎出黎比人知我用緊12

11 pro max用家想轉12，隻藍色真係好好J

天空爆破「藍」

我已經分唔到係特登笑鳩apple定係真心

戴左套都係冇乜feel

popo綠 水狗藍

831堆藍防暴

買藍色都係藍絲

嘩隻藍色係咪電話科技大躍進 好撚正

好撚柒

但竟然唔再出玫瑰金 以為好受歡迎

應該話講乜都要套落去運動or狗到
其實諗深一層 可能個班人個潛意識先係最撐狗
勁過藍絲

利申 我五毛 我分化

咁都叫靚

銳武藍

人一藍

藍屍就買華為啦, 用乜春iphone

藍絲叛國專用機

識唔識㗎 梗係半年後再出 話有新色等你班撚屌j下

一定有on9仔噴埋個鏡頭

隻色一般ja bor,

又幾好笑 留番今晚宵夜再笑過

姣婆藍

人一藍
*iphone除外

黑警藍

11 隻紫就真係靚啦

肥婆蘭

水曱甴黎

好弱智 ，個藍色仲要知係咪render出黎，見真機唔知個色會唔會有偏差

Sor 11 pro 午夜綠贏咗

咪係 唔撚通用小米呀
比隔離枱鬼佬見到意為我用唔起呀

噴得夠薄可以當filter用

sony x5 x5ii
隻藍一早仲靚

藍絲藍

精靈藍 因為外國人通常都係放個姓喺尾
所以係精靈藍 多謝大家

笑死 大家係咪唔記得Apple點樣害我地？

桂藍

閱喔

本民前藍先深入民心

講得岀藍=藍絲都係忽然政治嘅黃絲

太深 同埋好似膠膠地咁

睇左實物再J啦。。。成堆圖都P出黎

建制藍

我想講呢場運動又俾黑社會膠化咗

先大力屌鳩比人打既人
再打住毫無理據既國際唔支持口號去打壓

一個禮拜後見大圍都屌就講：黑社會捉蟲

呢種人 人唔笑狗都吠

Pro磨砂面 贏咗啦

今次唔出紫..

笑死

出藍色都畀佢諗到服左佢

Sony Xperia 5

升天南

余文樂發明咗灰色

飛天藍

成班ifan好似尋日之前未見過藍色咁

搞個殼會唔會簡單啲？乜色都有

鳩屎藍

Trump blue

Vs藍

真係一樣色呀DIU

上左套咪一尻樣

冇野好吹就J顏色

剩係J色嘅話
個人覺得11隻綠好睇啲
整體上都鍾意11啲色

想問Apple store今日有新機未? 想睇實物

天琦藍

PRO同12隻藍色唔一樣?

23號先正式發售

Okok thankss

做咩事博bam

一路好走

CCTOY真係好撚煩無孔不入
同中國播印度歌玩四面楚歌一撚樣

生果藍

Samsung blue

樓上 回覆bam圖果啲

有條友仲要話咩一路好走

係apple 技術先整到呢隻藍
其他廠整硬係差啲

呢隻藍色已成熟，先推出黎

因為ifans 已經冇嘢可以攞黎J

樓上咩事

出咗雷姆藍先叫我

真係唔知點解一望到張圖第一句想屌Apple啲相成浸柒味，點知睇真啲⋯屌！

呢個真

最後買保護殼，結果咩色都睇唔到

海洋藍絲 vs 金黃絲.

呢家係邊家？

因為真係膠嚟

其實係
次次買iphone都買黑色算

慣左唔用殼
反而覺得有殼冇咁好feel

Royal blue = everything

腦殘藍

預咗你d人你咪繼續搵 我16年藍絲嚟添

想睇下實物隻色
Store幾時有得睇

有名你叫CCTOY
十足十d女一日到黑
好嬲好嬲 黑警黑警
完之後就去Staycation爆房咁
成班得個Keyborad響

係 但係鏡頭位好快磨花

奧運五環
為左唔想辱華唔會用黃色
改用白色

何桂藍

咪又係套
非全裸機嘅一律垃圾
我Mon貼都冇貼
跌壞咪用三千蚊整
反正大撚把錢
唔似你班低收入公屋狗成日要打飛機

其實apple不如出手機殼算啦
見佢家下d色水同外型設計都唔錯

英倫藍

依隻奶油D既色吸引女仔多
想睇實物先決定

無黃色
唔買

其實最鍾意防暴綠，點知冇撚左....................

深藍

宜家藍

上年隻綠靚好多

速龍藍

佢整之後有問過我，嗰陣拍緊TENET，忙緊，淨係覆咗佢一句五大訴求，佢話ok thanks就收咗線

114 牌以前S6 出藍色 S6 Edge 出綠色
或者Sony Z3 紫色 綠色 Z4 粉藍 銅色,

生果仲係得黑白銀灰, 好多加隻粉紅

我仲係到
乜原來唔覆得㗎咩

佢出2隻藍都好似麻麻地，個人比較like墨黑，雖然舊色

屌，講到呢個世界好似冇呢d 顏色咁
.........登登登登。。。。。等我介紹。。。。係藍色iPhone

輕鬆 多謝大家

呢隻同上年space gray 好似一樣咁

散仔藍

跌壞咗買過部啦仲要整

然後買完9秒9套一個實色殼落去

膠都打贏apple先係重點

我都係女仔呀
不過睇相對12啲色興趣不大
諗緊正式出買11

無人想知你係咪女

屌你講明環保係環保，遲啲連顏色都無，入定多啲貨先

+1

好柒

宜家用透明套架啦

買過部快啲喎